{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041963",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58462&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수장군도펜션"
    },
    "text": "麗水の夜の海の風情と突山大橋の夜景をオーシャンビューで楽しめる将軍島ペンションは宿泊が可能な場所です。 このペンションは海上ケーブルカー乗り場と遊覧船船着き場が近くにあるので移動が便利です。 周辺には麗水エキスポ駅があり、海上ケーブルカーや万城里の黒い砂浜も車で簡単に移動できます。 入室時間は午後5時で、退室時間は8時以前です。 ペンション内では無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 バーベキューを楽しみたいなら電気グリルを20,000ウォンでレンタルできます。 しかし、バーベキューは雨天時はご利用いただけません。炭は個人持参ではなく、当日現地にて決済する必要があります。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、ペットの出入りは不可であり、保護者がいない未成年者の場合は宿泊の利用が不可であり、この場合は強制退室および払い戻しはできません。 ペンションのイメージは実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は厳しく禁止されます。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "将軍島ペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "将軍島ペンションは麗水の夜の海の風情と突山大橋の夜景をオーシャンビューで楽しめる宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "将軍島ペンションの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "将軍島ペンションの周辺には海上ケーブルカー乗り場や遊覧船船着き場、麗水エキスポ駅などがあります。海上ケーブルカーや万城里の黒い砂浜へのアクセスも便利です。"
        },
        {
            "question": "将軍島ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "将軍島ペンションのチェックインは午後5時で、チェックアウトは8時以前です。"
        },
        {
            "question": "将軍島ペンションではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、将軍島ペンションでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "将軍島ペンションでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、将軍島ペンションではバーベキューグリルをレンタルすることができます。ただし、雨天時はバーベキューはご利用いただけません。炭は当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "将軍島ペンションでの宿泊人数の制限はありますか？",
            "answer": "はい、将軍島ペンションでは最大人数を超える場合は入室できません。また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "将軍島ペンションではペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、将軍島ペンションではペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "将軍島ペンションでは未成年者の宿泊利用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、将軍島ペンションでは保護者がいない未成年者の場合は宿泊の利用が不可です。この場合は強制退室および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "将軍島ペンションの利用施設には何か制限がありますか？",
            "answer": "将軍島ペンションの利用施設では火災危険物質の使用が厳しく禁止されており、ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。また、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "将軍島ペンションの情報は変更になることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報は将軍島ペンションの事情により変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 593
    }
}